[IVE] 今晚出選科 ，又係時候睇炒幾多科

雖然考果時都識做好多，但都好驚驚
忽相認

錯左字，自膠
勿相認